5萬-7萬 2手家庭慳油車有咩好選擇

4人家庭 慳油為主 Honda jazz係唔係已經最好選擇

kia morning

年份舊少少嘅Ractis？

加多少少出架 alphard la

Below你budget既7人車有無興趣？

Solio

1500cc, 坐足4個人會開始冇力

Prius / prius C

Stream / freed

jazz rs

Is200

有推薦？

Rumion

Rsx

我有架Honda stream想放，睇吓你有無興趣
Below你budget

巴打架車1L油大約行幾多？

我計開幾錢1公里
無開冷氣大約$1.5，開左就大約$1.8
利申：長期收埋左尾兩個位，放晒洗車野，燒烤野同一架20幾吋單車

不如再加多少少買法拉利啦

Honda Spike , 1500cc 慳油，有電趟，內龍大樓底高

留名

慳油喎巴打

都係叫屋企人唔好買jazz 我坐親都後座唔想咁早死

雙田大把新車仲係雙氣袋，側撞都係死

2015年11月13日 - Euro NCAP公布最新撞擊測試報告，本田（Honda）全新Jazz取得五星安全級別。其中在成人撞擊防護測試為93%、兒童及